何君堯組戰狼縱隊 拍MV唱國安法歌

近日建制派出現唱歌熱潮，繼經民聯梁美芬早前大唱「點解要攬炒」後，立法會議員何君堯聯同一眾建制人「華記」、「大衛sir」同「黑超哥」組成「戰狼縱隊」，唱出支持訂立港區國安法嘅主題曲《國護君安》，歌詞包括「攜着勇氣，取得香港國安法」、「維護國法，你的品格受讚美」等，好唔好聽就見仁見智啦。

何君堯喺facebook話，多謝中央電視台喺全中國各大平台播呢首主題曲，自言唔係專業歌手，但每句歌詞都係市民心聲。首歌仲要推出「前進版」同「全民版」兩個版本。MV所見，佢哋4人之餘仲有十幾個中年女義工同場，但疫情下唔係個個有戴口罩，起碼4個男主角就無戴。

首歌由香港政研會主席鄧德成作曲、填詞並製片，佢喺製作彩蛋透露，首歌起源係有一次同導演李力持食飯，對方建議不如4個男人創作短片，用歌聲表達對國安法嘅睇法，由作曲填詞到拍攝剪片，用咗4日。

咁都要開post 講?

拉，冇人想知呢啲垃圾